頭先同女神行花市

mk妹 ： 先生買支花比女朋友丫
我 ： 下我唔係佢男朋友..
女神：冇出聲繼續行

想問我係咪有機會錯過左

咁答法輸左一半，仲唔快啲補獲

玩完

你咁答係咪博溝個mk妹

樓主識玩

玩撚完了

樓主為人正直
擔屎唔偷食
你無做錯到呀

Ooooo 條女冇咗lu

on99